上環My Central首現撻大定 長實沒收200萬

長實地產（1113）與市建局合作的上環嘉咸街My Central，剛錄得首宗撻大定個案。土地註冊處資料顯示，15樓C室，實用面積674方呎，兩房間隔，去年11月原以2,000.5萬元售出，呎價29,681元，本月2日已終止買賣合約，買家是次撻定料被發展商沒收10%定金，損失200萬元。

樓下就豬肉檔 高級極有限喇

錢真多

街鋪fatfat

個名高檔咪得

供得起快啲買，出年要40000蚊尺

隨便撻2球訂即係大把購買力,gogogo

平過北角海璇一半

2千萬
買間比華利山都仲有找

証明樓市就嚟大爆煲

2000萬樓下豬肉檔，買果個都傻傻地

2000千萬買咁既樓
香港d錢係咪咁唔值錢

如果真係攞嚟住嘅話
過千萬嘅樓我直係諗唔到點解唔買比華利山

樓爆 啪啪啪
aa打手召喚

遠到咁 買家分分鐘中環返工

呢d post 好清新 好舒服
無哂D低智既業主

呢D多數係長實請既托

兩球捐咗佢好過啦，咁on9都有⋯

識閪咩!
樓下豬肉佬就係業主

買得依度都係用黎炒啦, 唔通自己住咩, 樓下就係街市, 老鼠曱甴周圍都係, 點住啊

好嘈嫁...中環夜晚D 商廈水塔不停胡胡胡胡咁聲，嘈到訓唔到

請問邊方面值哩個價？
除左新落成既高級住宅哩個因素

ROYAL級豬肉

鉅哥一直都是贏家

其實大埔嗰堆豪宅，滌濤山，康樂園嗰堆

有冇話邊啲好住啲？

硬係覺得比華利山個位太隔涉，有車都唔方便

新界新樓都叫緊2萬呎啦CHING

再搵二百人排隊入紙買咪得

中環兩個字已經夠

南昌都唔止兩萬一尺

Nobel math prize nominated

同問

我返ifc
你日日要我渣車由大埔返放工
我睬你都傻啦

做地產搵錢話咁易

因為佢地有個圍爐post

真係唔明有錢人的世界

個豬肉檔可能都會比人買起 或者搬

好多人對社會既認知完全跟唔上樓價既升覆速度

加租搞掂啦

呢個真
10年前已經話提緊佢地買樓=on9
佢地到今日仲死性不改

等到冇人肯接手先笑啦，話唔定已經拎返出黎賣啦

成日講以前
十年前我中學都未畢業
十前年前 聽日就一定繼續升
呢個咪係邏輯上既錯誤囉

中環好少有新盤
就算係而家係中環嘅樓盤 都好似得荷里活華庭